［巴士抗爭］香土baby condom 班友係咪智障嫁

錄音又有，圖片都有，連伍議員自己都認左有講個咁嘅嘢
點解班友仲唔信，仲要話人哋屈佢

個腦正常就唔會上香討baby condom啦

最弊依家香港主流都係呢班人
懶醒咁，以為其他人唔用腦諗野，直接屈人

Baby condom 俾師奶上嘛，師奶腦裝屎是常識吧？

我哋係咁架啦，唔滿意啊

你睇下有班人專登話係黃C做
話等班老野炒車
就知保皇狗想轉移視線啦

巴士4線佔3線埋站 紅隧今早現長龍

香港人愛人云亦云
幾隻五毛就可以帶住成個post
連登咪又一樣

我覺得有d人借題發揮，明明個區議員係講緊銅鑼灣Sogo門口d私家車同的士塞住條路，令到巴士埋唔到站上落客。而今次抄牌件事發生響中環怡和大廈，根本嗰度係冇的士同私家車等人，明顯係巴士司機停響兩條線中間上落客。其實有時d巴士同的士司機真係停響兩條線中間上落客，而前面又明明冇車阻住喎，一單還一單，點解d人唔分清紅皂白就盲撐話支持司機呢?!!

你又知唔知黑警個港島北交通部管曬成個中上環灣仔

你無端端做乜上baby condom?

想睇下港豬啲comment

講的士私家車果位係楊雪盈
伍婉婷係話巴士唔埋站落先錯